已all in 1137 HKTV (20)

等3月數據中

幾時出

lm

有兩手
諗住一手 5$ 放

勁

幾錢入？

癲佬買左幾多?

唔知今日上唔上到5蚊

數據幾時出？

今日應該上到$5

又話賭佢70%跌

都無乜錯
跌嘅機會係大過升

只能夠話今次賭贏咗

都未出數據

老皮仲有貨喺手？

唔信可以依家買。賭多次

諗緊

雙底 向上爆？

癲佬又想買？

3.7 入左兩手，岩岩見4.9 放撚左，早知hold 多陣

數據幾時出

鬼知咩
問維基

應該係頭頸底

三月係四號

爆左先追

你知數據係點? 依家又係買大細時間喎

又想蟹

弱弱一問出咩數據

除咗配股仲有咩玩法？上年差3億今年差幾多？

維港水魚數量+3月訂單數

4蚊想入 等呀等 等到而家5蚊
而家入會唔會太遲

依家就算賺1億
pe都成44倍
你自己計下值唔值
再望下出面平均pe係幾多再諗下入唔入得過

唔係聽日咩?

逢星期四都過萬。

全股 準備水退笑你班人

全走

我都係⋯⋯⋯依家又驚

皮哥

4.49

驚咪唔好買 出面大把平貨執
買下日本城 出前一丁 呢類受惠股仲好

3月份數據出左
平均每日31,800 單
每單538蚊
5.51億

好似ok，keep住都3萬單以上

全年目標34億 頭3個月已經13.51億

我同意你，宜家係開始去槓杆周期/水退周期，等增長放緩先入貨，宜家好多其他資產可以選擇

其實只係單數少過二月
但總額靚仔咗好多 破咗紀錄
2月4.82 億
3月5.31 億

3萬幾單, 究竟一架車一日走幾多張單

3月有感謝祭 而且免運金額加左

銷售數字對內部嘅人黎講根本唔係秘密，係得我地散戶唔知情
呢排炒上係已知人士預先入定? 到出數據就出貨?

二月主要係口罩谷高咗單數～ 三月係真係多咗人係HKTVMALL 買嘢，望下週邊的親戚朋友同係街見到HKTVmall 貨車係多咗的

呢個真,成日係街見到架大貨車一推貨+實鋪大排長龍

成日放工經過鑽石山党鉄站間O2O店通常好多人排隊拎貨同買野，其他店反而無麥人～

某程度係間鋪細既

之前維基預測係12億

仍然需要吸引更多新客戶⋯🙂👍

Molamoal

我今日4.91買左，打算長期放，上8.00肯定唔難。
另外買左幾隻美股。趁低買平。

21手4.2

靜啲啦仆街

配股呢

仲會唔會配股

早前我預測佢配股係基於佢財務狀況，佢配左之後相信都好後悔，因為佢自己都唔知疫情令佢生意咁好，以後好難見到佢再配股了，但會不斷出認股權比員工搵食咁啦。呢隻野接住來會進入大升期，8蚊已經好保守，相信莊家會出力炒，炒至一個極唔合理水平。

散戶支持配股
唔驚
聽日十蚊

咩事大家突然充滿信心

幾日啦

靜喇

係唔係打算炒到PE=80

追風者你好
點解會入大升期？

我唔夠膽玩，個市咁熊，債市又就爆，維他奶都爆左，見追風者 越南收唔到租 返黎港囡搵食，我就知好快又出事。

真 保留資金等經濟大衰退大把野買

又坐過囉

短炒放貨咯，第一次炒1137？🤣

短炒又入唔返架啦

大把人4蚊有貨喇😅😅

3.8升到宜家5蚊啦.....明明個價企得好穩...仲要吹到3蚊！......

三月訂單升1.3倍

咪係 一睇就知要爆升上十蚊
唔識貨

老皮哥 你有無貨？

竟然利好消息
睇黎上7以上唔難 仲有made in hk口罩未出

5.08

太癲

升升升升升

大家諗住幾錢入番

發發

上星期五出業績個個增持

追呀

好記得個個話4.8走

(;´༎ຶД༎ຶ`)

哩個post 又準備熱鬧啦

忽然諗起你4.5放晒 贏咗1k

追啦望

仲好過二月

4.5 all in左..

後悔出業績後4.7放晒

我接晒你呢貨...

最記得你輸兩萬變贏1000，癲佬追唔追？

今次今次真係要set個目標7蚊樓上
要有信念

收皮啦，成班廢淡都有貨既(╯‵□′)╯︵┻━┻

係輸4萬幾

過一陣先再決定追唔追...

就黎返家鄉

4萬幾就喊晒

我就唔呃人嘅 4.8走哂 岩岩開市追返

我都岩岩開市入番
出左數據望到應該冇人放 加上仲有口罩在前
應該只有增持同入貨
有得谷下應該

唔𠹌哭得？

每星期瘋狂一次………

仲望...

食花生算

最近想買又冇晒貨 揀到但連送送貨時間都冇

之前跟親大隊追貨都出事，佢技術上係升勢嘅遲多一兩個鐘唔影響

5.5放算

一定要set止蝕

幾多?

過埋今日應該炒唔起

賣曬佢算喇癲佬
炒黎炒去 又喊又high
賺埋都唔夠睇精神科

又係你條on9

識玩實係今日試6蚊
weekend開始賣口罩 星期一上8蚊
利申 鳩噏

上次公布業績無信連登仔
今日5.13 走咗一手 3.85入
諗住5.10再入番手
IN魔童 we trust

真心善意提醒 又話我串

就係你次次都望望望 出事囉
咁你望完未？

5.19入左 是否不智

大家交流下，洗唔洗咁aggressive?

5.2ed

唔敢高追

放心
有made in hk 口罩排響前面 仲有一段

仲有佢一頭三月等如上年全年咁制
大戶唔會走貨住

高追，祝你好運

清我覺得開市已經夠時間望
你諗諗開市5.03仲有位入

岩

5蚊入左

等睇苦主😅

你重貨 唔意外

苦主9成係唔追post

5.16入咗... 次次入完都驚中伏

今次大戶係4-4.8收左唔少貨，你話會唔會淨係炒到5.2就收工 起碼都6蚊啦，無力果日就開賣口罩谷個價，而家都未出呢招就知有排都未升完

又係時候上水
5.5 gogogo

進取睇5.7

下下同上年條數相比

4月業績出又J一次
個病一日喺度，1137 都好難死

4月口罩谷數

5.13 走咗
5.1再入咗

好消息

又跌緊……

唔怪得跌緊啦屌你

真
條友搞事

我屌你老母

溝唔溝貨好

痴線 穿5仲唔走等咩

屌你

升得好地地癲佬入貨唔識睇了

屌你又燈

🤣🤣

50手@4.5路過

起碼破52周高位啦

可能性極低，質得太低反而吸引更多散戶入市，震倉係想你地轉手，令老散成本更高，第日唔會阻住佢出貨。

入咗2手平均4.795
揸到出口罩過5.8有冇得諗

759 20%

2手就算啦, 升完都唔夠俾手續費

759 個價癲晒，下一隻就係wiki。

25%

25

廿幾蚊手續費唔夠比?

759係得呢幾日，放完煙花後即玩完，大家唔好衝入去。

價細 貨少 易炒掛

仲唔走

759不嬲抵過1137
同樣做到既野759更勝在有門市
真係唔明1137可以貴過759咁撚多

生意額大 一賺起上黎可以好多

問題係1137一路蝕住做

當佢賺錢個時個股價就唔係咁

始終覺得佢吹大左,如果有得買渦輪就好

高J左
信念

JM9

現價係貴嫁

仆街free fall(;´༎ຶД༎ຶ`)

走鬼

問題係1137真係唔係咩野高科技,整個APP誠哥會輸過佢?759會輸過佢?
都係吹大左

落番5蚊
屌
高追左

配股狗

嘩上到5蚊

妖股759

含𠹌了，次次都一入就蝕(;´༎ຶД༎ຶ`)

快d止蝕啦

到連登都見到直上仲追

網購柴米油鹽你會唔會諗起百佳同惠康？

我係覺得呢盤生意無賺佢地先唔做,有賺既話容乜易整出黎

穿5
我5.1

屌(╯‵□′)╯︵┻━┻

你一出聲就出事 靜靜地嬴好無?

咩事FREE FALL

我要攬炒(╯‵□′)╯︵┻━┻

準備轉燈(;´༎ຶД༎ຶ`)

準備止蝕

有信心!

已溝

癲佬買左

含能無睇清楚價位，高左十格溝

屌on99

真
啲大戶睇住佢黎撚

克星..

冇驚過

睇住你黎撚

等佢講入左, 即跌

基哥都只係 中左圈套先強著陸去做 網購

次次入都跌…一放就升

有無大户可以出黎講兩句，幫癲佬澄清下

放咗？

咁快d放啦

個時間真係夾定都冇咁啱

哈，一早講L佐🙂

同0比特幣一樣

睇來都要坐一個禮拜

真係癲佬

4蚊入 終於等到今日

我本身都唔信有大戶mon post... 而家冇得唔信啦

坐下唔急,輕裝上路,再跌再買,升就減持。

連登大戶天下，第一日玩1137？😅

準備穿5蚊

穿左啦一早
又上番黎咁解
唉
朝早太衝動高位入左

Me too

穿左， 要走lu

返家鄉了，走唔走好

走啦

家鄉喺7.3

希望癲佬快走

LM

god bless you

每次都睇佢100%先放

有幾多手

咁癲(#ﾟДﾟ)

上次試左一次,不過額度少,今次入10手

快撚啲走

我係你會走左先 認真

但我唔係你╮(╯▽╰)╭

等陣再回加注🤫

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

少癲
幾錢入

0.56

星期一有冇機會升穿6?

7都有機會

搞咩呢
無喇喇臨收市突然升返

追風者請問點睇業績後只係跌到$4.4咁少

目標價幾多？ 5.07 20手

賺多d

無貨吾巧嘈

老皮3點掃左四十萬股日本城？

not me
早幾日入左。等出口罩機消息

@追風巴，銀行開始去槓杆化，散戶 大媽都開始手緊啦😷，除非1137開始借債派息

謝分享。

原來有咁多人靜靜地贏

好想入番

成班鳩登仔加密入貨
安心上路

咁L好賺，仲洗配股咩
On9

🎞️【HKTVmall 抗疫院線：HKTV《選戰》、《導火新聞線》、《來生不做香港人》YouTube 任睇！】🤩

全城抗疫，唔少香港人本身都已經減少外出，除咗返工放工，大部分時間都係喺屋企，而家連部分娛樂場所都暫時停業，霎時間香港人嘅生活少咗好多娛樂⋯😩

我哋除咗努力令大家足不出戶都可以買齊生活用品之外，亦想為大家呢段留家抗疫嘅時間，提供多一分娛樂，所以⋯⋯👉👈

我哋將 HKTV 三大劇集《選戰》、《導火新聞線》及《來生不做香港人》，於 YouTube 免費開放俾大家收看🎉！大家嚟緊留家抗疫嘅子，可以上去煲劇煲餐飽喇！🥳

HKTVmall 口罩仲要少少時間準備，大家就睇住 HKTV 劇集嚟等我哋嘅口罩啦！😬

HKTV《選戰》(全集)
👉

HKTV《導火新聞線》(全集)
👉

HKTV《來生不做香港人》(全集)
👉

#HKTV #HKTVmall #MadeInHK #香港製造 #港劇 #選戰 #導火新聞線
#仲記唔記得 #葉晴 #宋漫山 #張癸龍 #方凝 #樂嘉輝 #阿咩 #梁美行 #梁美田
#仲有無其他劇想睇 #留言話我知
#全城抗疫 #YouStayHomeForHK #WePlayItForHK

EBITDA賺唔等於有net profit - 你訓醒未

唔配股邊有錢投資呀

@追風巴，美國係QE 買國債買企業債 去保企業保美國股市，QE完的結果係食品-公共服務 通脹（滯脹），人力服務（eg. 會計師）已經唔會再加價，因為過剩啦，係肥公司高層，做股東唔知有無好處，做波音股東咪有政府包底。

早幾年既經濟係外國政府發債&後生仔 借錢買樓 借左將來十年既消費力 去支持成個社會運作，宜家 每個人都開始減少借錢啦，商業活動都會一波一波縮細，你追風哥都唔會再買越南樓啦，只是.....只是以後再詳細分析。

2019年維他奶 PE ＝70-80，領匯升到100蚊，因為散戶有閒錢，宜家重點有錢推上PE 60-70 呀，你估美國宜家印錢，要幾多層 幾耐時間先分到去你銀包。唔好因為越南個租客收少左租金就9炒1137啦

我宜家最驚係 1137 成個香港中產數量減量，好多阿哥寫字樓失業 都轉去做保安/ 外賣頂住先，你估佢地重會唔會去1137買泰國米，定去759買平價泰國米

客觀分析👍，所以2021年大環境因素好難睇好🙂

疫情期借個話題炒作下姐
疫情完左先係真正考驗時間
依家市場想炒下國難股咪跟風炒下囉 係高風險架啦 短線玩下 最緊要識走位
技術派先行 基本分析期後
最驚係啲新手5蚊入話睇長線 然後咩都唔理 等到7蚊又俾維基配股收割

thx Sean，
我都望租金一路貴，個個有工開，老板出到$60蚊都請唔到人，
中產搵到三四萬一個月，又日日OT，寧願俾貴3-5% 上hktvmall, 買米-廁紙-凍肉-日用品-飲品-竉物用品，自己收工門口就到貨唔洗收工去超市排隊

宜家個情況係，租金跌左40-50%，大部份人都無野做，
中產供緊樓一失業 成世玩完啦，要去做保安/送外賣，中產工作崗位消失左，就唔會一兩年內再開返，1137 重會開始加佣金，加盟商都只會加返去最終零售價，如果1137 貴過759 係人都去759啦。連做藍領工人（2-3萬人工）果班都唔會上1137啦，黃絲搞到地盤，飲食，酒店業 停哂工，基哥有份搞到大部份基層失業。黃店都結業啦，DLGH！

黃絲搞到地盤，飲食，酒店業 停哂工
明白了明白了

其實，1137可以做香港版既阿瑪遜，品牌，質量，可以匯集全港，台灣，中國尼D地方既優質產品，轉售俾全球，做個高品質售賣平台，尼樣嘢，距係存在價值，但要做到咁，真係唔簡單⋯

明白了

入咗幾多手？

最驚係，過完疫情，硬件-車隊-自動化 增大左，但需求減少，要強行透過打折（低毛利率）去令到消費者願意多消費。營業額一縮會仆直，虧損更多。
最理想係，提毛利，少打折，又要維持到營業額/貨量去養車隊，消費者不可以太過價格敏感。

你明白了就好啦，好多黃店老板都會明白了

疫情過後先係wiki wong用大絕既時候⋯😎

百佳,TASTE,7仔夠貴但咪一樣大家都去排隊買野
而且點解要1137同759比
雖然唔係話759差過1137,但1137唔單只賣野食759就相對比較單一仲有租金負擔(依家仲要話唔多減租?)
而且1137有送貨,唔駛面對疫情風險下就可以買野,
1137買酒都唔驚比人拉
另外,PE都要睇賺幾多既,可能10億呢
當然啦,1137唔係話無風險既,同03年你夠唔夠膽買淘大道理差唔多
驚既咪唔好買囉,亦都唔好再睇股樓啦
學湯文亮咁講:自己要為投資負責

仲有,黃絲搞到D人停工咩?仲話上年下半年差過03?
P.S.我都明了
P.S.S.

所以未話要睇多1年數據，無人會知能成功與否。🙂

新手想問如果而家買定係咪星期一開市就會成交？

2008-2019 12年一路既財富效應停止左，好難再回到2018-2019 百業興旺，希望1137 班客可以支持住間公司，我都希望1137有得做，個個都跟皮神搵到大錢

新手唔好買

買1137交少少學費好過買其他大鑊野

咁又係1137 已經係港股入面 無咁老千既公司，但好快會變瑞幸咖啡

升到仆街fat fat

曾經買過神車 幾年前已經話佢條數有問題 估唔到係爆瑞幸咖啡先
支那股除左藍籌個十幾隻，其他細股伏到仆街

你好似5個幾有貨喎 走唔走

下一個爆就係美團，佣金25%，快餐店 好快集體唔玩，以宜家既經濟發展增長率（呢三年都會負數）好多新興股 都係假

@老皮，好快會有戰爭發生，good luck bro

rthk 馬後炮分析
8:30開始講1137

我地都可以講2萬9個時應該沽期指

屌又話公佈左業績會free fall , 呢加爆上

好彩個時無放

無放笑到最後

笑到炒埋made in HK口罩

第2個星期 快啲有消息please

維基睇住單數黎食
呢排單數又升返上去
應該未會咁快出住掛

又新post拿

話左會大升架啦

Ching加貨未

向上溝

老皮
請問點睇績後跌咁少?

唔上10蚊唔會放比d掙扎

3月個數據比預期好喎，咁咪升囉
單數係跌左。但單價高左好多
單價高比單數多重要。會增加毛利

兩隻都有

我講得唔清楚
我指全年業績後跌盡$4.4
比預期少

仆街了

係咪準備轉燈

5.27走場了
轉登又入返

屌。靜啲啦大戶睇撚住你

癲佬不如你話你止shit啦

止賺下話

你走嗰個價，係我入嗰個價
可以準備溝貨

5.15加入左
坐穩 一定炒上

業績果日維基已經有預告左三月業績都好

痴線
仲升

有2000萬股 期權要放出，自己小心

業績差，但照升
始終係港人眼中形象好
估計5仔客暫時過檔1137

唔一定 可能係出開街食果一班 要變住家飯
大家都多左呢班客
同埋大家都儲糧

唔來想講依隻唔識放會蝕死
但5仔 係唔係都蝕死

其實請問聲業績差喺邊到？
就咁睇係蝕多左 不過上年條數有部份係靠賣資產得返黎
將上年條個虧損減埋賣資產條數 再同今年喺投資物業重估收益大減相比 結果係點？

我估有口罩賣，應該會上到$6

5.2俾我入ok?

開始負債。有財務需要。唔驚再配股咪買得過

1373日本城開始炒了

Ok gun

當日邊個笑鳩我4.5 all in 的....

759 唔會好啲咩？

1.73減持左先升😢

759幾時有口罩生產線？

仲渣緊嗎？

呢啲股 入咗走遲啲 都好難出返嚟

而家仲入唔入得過？

入得過 六蚊目標價

同你一樣，仲有50手

入左十手

屌 4.5震走晒

未走過..想當日 你jump 我jump...一齊堅持果種信念...點鳩知你...話走就走....

Set 1.8俾人掃晒
可能今日出口罩機消息

巴打你係咪一個月幫襯廿次wiki果位巴打

信念...

每月課8k....

......

唔驚啦 現價成8里股息

我課比其葛 ...我要其係1137 課返俾我....合情合理

759走慢啲有排座 又無息收
日本城有8里息 進可攻退可守

我剩係星期二同四先買野
想申請HKTVMALL 信用卡儲款

我自己買 又幫公司買........ 唔係要破產...

多數買咩

多數星期四 不過湊夠價有啲嘢又買貴咗 所以減5%都冇乜用

水. 薯片 化妝品.營養餐 ...生活用品...乜都會買...

點買到8k呀

啲成交少左喎 5千萬都冇

1137 課返俾你.....全單免費....何必計較果5%

完全唔明配股有咩好驚
炒左十年細價股 好多隻配股都爆上
除左個d 幾億炒到過百億同埋合供就話驚姐

公司所有同事都係夾單 ...所以基本兩日一單...

7蚊跌到3.7唔驚

以為你一人每月8k呀大佬
Wiki見到都要拎你做下研究

8里息 （無保證年年都派息）

佢5.31個日已經講左會配 7.3個日仲追個班傻姐

一唔係派個人入去做 ....看下其公司點玩....然後再來呢度鳩叫 指揮下大家.........

你估個個都看到呢個消息咩......你收到風證明你走在最前端...

呢D消息周街都有得睇啦 新聞又有報 AASTOCK又有報 連富途牛牛D資訊都有報
如果少少消息都唔撚睇就學人炒股票果D 輸錢都係抵撚死

講到好似個個都係巴菲特咁...

講到7.3插落3.7全因為配股咁

咁唔係咩原因? 業績差?

震走晒囉
10蚊gogogo

有無用埋red卡食4%回贈

爆升果日咪5億囉

搞乜撚野 跌左5格

五貪呢地芝麻.........落多兩注1137好過！

大家目標價幾多 參考下

5.6-5.9

1373 wo ching

1137 逆市先升是常識吧

人開始多 7蚊見

ok all in gogogo

好似無乜力水，係咪應該放一放先

又話gogogo
咁快放棄點賺大錢呀

見你咁講即刻入左注

走左你五好返來...

冇力，走先

玩撚完
依嫁仲衝入去等IFC啦

穿4.8就溝貨

次次都係臨尾市先黎抽升

酸？

轉玩1373

答錯線...我走返出去先...

聽日再衝上去

由於人們手頭緊、停止大額消費例如買車、奢侈品，反令手頭能夠消費低價產品的「閒錢」增加，港股中如香港電視（1137），其網上購物平台hktvmall上月銷售額激增1.32倍；其銷售貨品多為日用品，又可足不出戶送貨到家，深受消費者歡迎。類似的還有擁有日本城的國際家居零售（1373），估值不高，公司亦不斷回購。又例如日清食品（1475），出前一丁、福字麵深受港人喜愛。另一方向是基建，中國在缺乏外需下，很有可能出現大量待業工人，提振基建可以拉動經濟增長的同時亦可創造就業。第三個方向是，受惠於疫情的現金牛科技股例如騰訊（700）、阿里巴巴（9988）美團公司（1357）等。

開始有報紙講 唔係好事 睇路

呢單新聞係今日開市之前

萬綠叢中一點紅

精彩

屌又做乜

回吓冇壞

回番去4蚊

樓上咩事，3格炸喎

癲過你

口罩都未賣唔會啦

炒完 88

bye

88

癲佬88

等4.9再入返先

Strong hold

等落(呢)返(度)4(靜)先入

咪撚再推，一推就跌

好難捱啊...嗚嗚嗚

屌，扑暈自己收市再睇過

一齊

互扑

等4.8-4.9再入

人棄我取

買入機會黎啦

快d出口罩消息啦同1373

又出招呃貨大家識做啦

4點再睇

溝唔溝得過?

格仔左15格

大單出貨 玩撚完
止蝕價斬左 蝕埋單4000...

信念唔夠

唔好on9

我40手 雖然唔係好多 但跌起上黎真係痛 4000當賭波輸

🤣

上升軌都未穿驚閪咩

5.07 補多小小

驚升唔穿😭

唔好比圖呃左，大單係癲佬架

跌個時又唔見你話驚跌穿

卜暈自己幾個月收錢啦
利申3蚊 3.8 4.8 5蚊 都有貨

似放量尾拉升... 唔知 原諒我冇信念 先走

差啲俾你啲紅綠色fake左
以為轉左燈

大陸app?

富途牛牛

低一個價位都入唔到

大戶震倉成功

1373好穩 望2蚊

入左🤦🏽‍♂️

磨咗成日了可以轉燈未

大戶震走唔小人
今日低位入到應該有肉食

5.14沽空一手，之後冇睇

沽空？

聽日準備上6

但仲有十手係尋日啲蟹貨🤦🏽‍♂️

炒完喇ching
口睪消息已經消化晒

你走左係開始

癲佬睇淡聽日爆升

聽日仲駛唔駛同你互扑

壓力測試啫，唔驚既

唔好喇我輸夠喇

ching咩價位

5.17重貨

幾多手...？

我驚講出黎會嚇死你

呢兩日公佈第一季業績喎
應該好好成績

屙得好屙得妙屙得呱呱叫

想死
講黎聽下

上星期唔係公佈左？

1月至3月？

上星期係三月
睇返網站數據 二月同一月既website traffic仲高過三月
第一季條數應該好好睇

好似無出過第一季,得半年同全年

4手

上年4月9有提第一季數據

大户我同你扑啦

多你個零

4.0?

0.4

又出(#ﾟДﾟ)

睇上年有 所以估有咋

原來連登咁多大戶

低成交量調整是為了上歷史高位

好似上兩年都有

5.27有兩手

幾時到4.9 想入

兩手

分注入

一路觀望，結果5.27衝入

屌又跌乜野 次次入完又跌

你一講觀望我就記得

6.78入
未驚過

倉圖都要有張啦清

有口罩賣就直上十蚊

大膽哥呢兩個月心情如何

我4.7入都驚到瀨屎

有口罩 唔驚

成班寫字樓同事一齊6.x入，未驚過

大佬

1手驚條毛

齊齊坐下先
我都有倉係6.6
不過而家溝到5.1

邊個買股票會買得一手，手續費都蝕埋

上面好能多

1手都無左千幾啦

未驚過

我好似見到有一刻係5.14開心咗一陣
垃圾勁假時段

回一回好正常啦 唔洗太擔心

穿埋喇喎

跌穿5 玩完了

點解我5.3冇放到
放左而家再入咪好地地囉

跌到4.8的話 大力溝貨

細波幅都捉埋就神手啦
set 定啲rules 黎follow
唔好郁啲就叫春啦

屌

今次真係要溝貨，
即管睇下出咗有口罩賣之後個價升返幾多

早知開市不問價賣晒佢 set4.97再入

早知就跟癲佬學嘢而家就唔洗輸錢

睇黎要轉月供溝貨溝到佢轉虧為盈

態度正確
我地將會笑到最後

轉燈喇

希望唔先留比個孫

扯旗啦

升啦升啦 止蝕機會

逃生門已開

微勃就算啦
已經準備好由短炒變長揸

幾時開賣口罩
如果開賣個下應該又炒

可唔可以貼倉比d信心我

唔好嘈

[url][/url]

你講四月？應該就快

買兩盒都夠數啦

綑綁式銷售

點會畀你買兩盒 每人限買一盒是常識
買一盒$100，再要買佢平時產品體驗網購先係無價

你啱

我覺得會今日收市出消息聽日開賣，配合聽日vip日瘋狂掃貨

尋日5.18入左4手

5.07溝多兩手

大家目標價係幾多

第一次買預左3萬係蝕住走，當學費

利申：新手第一次買股票

$10

有咩支持係會上到10蚊？

請指教

佢係1137癲佬

信念同愛

因為媽咪麵冇入呢隻股

10蚊 因為WIKI WONG

唔貪啦 上到5.7就走
希望上到

牛牛果度有人講今日5點記招

ok止蝕

點睇到

今朝如無意外係最後一震，之後直上

上面最右 評論嗰度
btw yerin

10蚊GOGOGO

1137癲佬

hahaha好好笑
你問癲佬點解會10蚊

企得好硬

希望有好消息

$7-8

上次個頂咁上下

8.0-8.5

邊撚個on9話5點有記招呀

係咪講緊林鄭

賣口罩當做廣告

香港人=乞衣

教wiki做生意？

係

玩財技就一流，做生意就九流

代巴打宣傳，只討論正股tg。

其實佢係想引更多人開戶
做靚條數，同時吸引更加
多第一次用既人
唔做大塊餅邊有未來

marketing 上有樣嘢叫CSR，唔係剩係賺錢

預期會吸引好多新帳戶
將來會有更多人用

好似係網上登記....

就當係做廣告，
其實個回報你係估唔到

拎左你電話email大數據有排玩

無錯

好似要開acct 先有得買？

咁股價會唔會升 有呢個消息

又電郵又電話
當你開左acc架啦

爆升啦

企業良心黎 想賺錢就唔會賣2蚊咁平
印左hktvmall logo 起碼賣3蚊啦

set定10蚊放

Mall戶口都唔駛人開，對本業完全冇幫助。

跌！

癲佬🙈

愈諗愈笨柒

升啊

你就笨柒
如果做到咁勢利一定俾人鬧 影響商譽

其實搞手都係求開心

打個和

Wiki 諗得夠遠

想做響個品牌同宣傳
依d時勢有口罩賣 = 宣傳機會
仲要$65 有level 2 認證
想營造hktv = 信譽良心保證
利申 9 up

其實慢慢升到10蚊我OK架啦
唔駛快最緊要去到

唔洗一個鐘有3萬個like
值了

1137 (善堂)

Brand building , 下緊一盤好撚大既棋

係
真係買野換俾人屌死都似

1137根本係話題股
唔理賺唔賺錢架

登記戶口都好吖

概念股

咁樣賣口罩,慳返大量廣告費

登記完可能會派個CODE比佢地
跟住係APP度買

Buy rumor sell fact

你唔係9 up
呢個真係Wiki想做嘅嘢

你賣口罩賣得幾多年
香港嗰網購市場又做🉐️幾耐?
大家都知啦

有興趣咪入下個group傾下lol
日常熱鬧傾港股

其實話唔定隨口罩盒附送$10優惠卷呢

無興趣 梳

其實你知唔知咩係big data得個email同電話攞到乜

當有30萬人 抽
30萬個 「真常用電話+電郵」
到時要進行推廣 落廣告 direct中晒咁多人
大數定律 增加訂單

佢都冇個user嘅消費模式，只係知佢買口罩，除非同hktv個account一樣，但咁樣就已經一早做左相關嘅analysis唔使今次先做

其實佢嘅策略就好似所謂嘅敲門磚
保險經紀吸客
一開頭都未必係直接開你人壽單
通常都係做咗MPF轉移帳戶
或者係信用卡先
當佢開始為你服務
一步一步就令你做得更多
Hktv就係想做呢一樣野
同你建立最基礎嘅「連結」

你應該冇持有

我係想講吸引potential客戶係正路，你喺佢度註冊再消費咁先構成big data，單純買口罩唔會有big data，只可以話係吸引潛在客戶

可能買口罩一樣要湊運費呢

牛軍將會笑到最後

升空了

wiki 搞咁耐口罩都係3000薵， 估價跌到仆街啦

升左係邊

第一轉試水溫咋

部機唔係用黎整一次口罩架嘛，好多本土口罩公司俾會屌夜屌連貨都未見人添啦

又一個無貨

睇黎要長揸

幾時有劵商出1137牛

仲諗住食今日口罩嘅升浪
遲下再買返

無力了

虧架

冇力既屌

下一隻炒日本城口罩機

上啦喂

靜靜哋...

每個星期嘔啲貨出嚟仲好過一次幾萬個口罩啦，長做長有

走左？

無咩事我都係番出去繼續做野鳥

5.18

季度業績都未出就走？

應該好快比啲人放到又落番5蚊

手持10手🙏🏿

巴打食盡d波幅佢

前幾日咪出左囉

出左三月咋

真唔知定假唔知

我唔玩喇屌

俾d信念

same(;´༎ຶД༎ຶ`)

突發

癲佬日日都話唔玩 日日都話減持 其實大戶撚大家

走啦你

呢隻真係咩股黎
又逆市而行
今朝開市諗過放 食波幅
冇放到

唔理解點解會咁
升得一陣又跌返...........

個個見有價好放
知道呢隻西股黎

食波幅挽759巧過

係咪見過鬼怕黑

今朝5.24 走晒
岩岩 5.03 又入番

見到維基咁撚豬

唔係同其他貨品綁埋一齊賣
個個都知隻股冇發圍

放晒未

佢d料夠整1000萬隻，拎9萬隻黎宣傳有咩問題

走唔到
依朝估到，放唔到

正宗西股黎

真
下個星期頭兩日到破唔到6的話
可以正式為呢隻股封棺

無走到 仲有冇機會

下午就轉燈架啦

上午就轉啦

我都信會轉
但係怨自己點解食唔到呢兩個星期既呢兩轉兩三毫波幅

你dum 春食唔到759嘅波幅仲好啦

其實好簡單
市場真係貪啲口罩喺唔喺mall到賣，刷唔刷到好多新member？
頭批3000盒，會多幾多新member？合埋嘅單會賺到幾多？

與其貪一時之快搶客，不如做好個brand, 無價㗎大佬

個個想短炒咪咁諗囉
但做brand building 同 word of mouth
就係要咁樣

走唔走好

同意，一急就容易奶野，到時又關公災難
長做長有

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

信你 入貨先

個個都急急腳走 邊會有力上

5.02入左 等收錢

頸線都未穿驚閪咩

一陣咪穿(;´༎ຶД༎ຶ`)

呢到咁熱鬧大家好快d走

股價同呢個post熱門程度正反比

走咁多都唔跌，企得咁硬

仆街今日碌碌下吹水台都見度呢個po浮左兩三次出來

正股驚西

點解我咁柒

勁 完全捉到曬每日高低位

月供溝貨

我5.27 都有貨，咪溝囉

新明燈

出貨單聲

玩0完

有貨係手嘅大家幾錢入？
我先5.3

唔好提

出埋口罩消息都炒唔起 仲有5蚊好快d走

5.07 今日入

Ok。。。

溝左貨5.14

可以上到5.3都想走

一年後？

Wiki

等5蚊

5.3老西都走

中伏

準備穿5

玩撚完
冇錢溝貨

我屌 走唔走好

破5過節

屌你老母

唔走 過節

當打左靶算

仆街了今次(;´༎ຶД༎ຶ`)

放心
復活節應該會復活

你唔係走咗咩

巴打等埋今星期？

Set太高走唔到(;´༎ຶД༎ຶ)等緊出糧+bonus溝貨(;´༎ຶД༎ຶ)

而家先月頭。。。。

睇嚟都係要等過節

等過節跌到去4蚊

我會再等埋下星期，唔一定係一出口罩即時今日升。

ching有無走到

大家心目中個價位係幾多?

冇啊屌衰貪心
朝早開市有賺都唔放

我排咗5.2走

等下啦

收市可唔可以升番少少，呢個價位過節好驚

等得黎個孫都出世喇
媽咪啊我唔要啊

叛徒(╯‵□′)╯︵┻━┻

留比個孫都係一份愛

死癲佬

都走唔到

Yes
仲坐緊25手

5.1

$5 10手以下

4.7 上兩個星期入

跌少少就喊哂不如早少少止蝕算吧啦

$5.05入左少少支持下

走啦屌15:59點都放

幾錢買

只係跌2%

禁蒙面上訴，政府贏左喎，咁即係點

其實佢每間o2o都拎政府8萬
口罩機拎300萬
呢度都有幾百萬落袋

5.2x
個勢好似唔掂

過佢老母節未驚過

即係戴hktvmall口罩會俾狗叫你除低佢

跌落去4$再溝 橫掂長線

驚條撚

唔怪得跌(;´༎ຶД༎ຶ`)

走左一半貨放假

想等到3字先入
但見到宜家又心郁郁

都係同平時一樣要登記會員

都話會湊運費㗎啦
營業額又升

嘩佢老尾搏屌咩 一開始唔講 咁樣都得

正常生意做法啦。

升dd 又唔想放。。。佢仲要倒跌 妖股

琴日唔講 今日先講既

肯定放完假就大升，都唔知驚乜

琴日好似有呀啲人唔睇野

琴日無講運費嘅
今日先講 等人地沽清貨先

呢招好絕 仲要之後4日假

真係好絕

呃貨可恥！

3000張單袋袋平安

呢句真

當有一半係VIP 都有賺

係咪可以安心過節

4唔打丁，爆到一地都係

今日原來質低收貨

你知唔知平均每日(唔係每月)訂單係幾多？

得一次3000張幫到加每月總訂單幾多%？

而家每日大約3萬張單左右

一個月有三十日，

我當佢勁到每半個月推三千盒而且咁撚啱全部都係新客。最ideal嘅情況都係多六千張單，幫到Top line啲咩？

盲撐都唔係咁吓話

80蚊運費

個mall多人到訂唔到貨 又搶米？

利申 用家

做緊pressure test
不過佢阻住我用唔到星期4個code

FB comment好似有讚無彈喎

其實你不如學下數學先？

Wiki：預計日產6-10萬個口罩
中位數8萬/30
=2600盒/每日

你唔好搞笑啦

咁產好未？七月先產好呀？

唔識計數計錯晒而家發爛呀

重點3️⃣：下次抽籤係幾時？
原來，生產口罩唔係咁簡單🤦🏻‍♂️；R 小隊捱咗幾晚通頂🌝🌚🐼，先做到條似樣啲嘅生產線… 而且我哋希望保險啲有貨先賣，到大家中籤購買嘅時候，90,000 個口罩都係實貨嚟嘅。所以，暫時只能公佈第一次嘅抽籤日期，往後呢，生產到一定數量就會再抽籤！小編同大家一樣，雙手合十🙏🏻希望可以生產多啲，抽籤可以越嚟越密！

最後，長氣再講一次，4月13日（星期一）早上9點至4月19日（星期日）晚上11點59分可以登記抽籤，唯一去登記系統嘅入口如下：
👉🏻 👈🏻

#HKTV #HKTVmall #HKTVmallMask #MadeInHK #香港製造
#全城抗疫 #YouStayHomeForHK

下批貨時間表都未有 你唔好搞笑就真

定係你有內幕消息幾時造好？

輸到發爛渣

好撚重貨，長假期都要打飛機？

抑或係護主犬呀？

Lm升到$8再玩財技

純粹笑你啫

尤其你嗰句開場白「一個月有三十日」

當頭棒喝，大智若愚

清唔阻你 你慢慢

咁你答到我大貨幾時到未？

係要沖出嚟做小丑

白痴仔 等消息啦問

你一個月賣6000盒就知你柒咗啦醒

不如你都整個earning model出嚟

Assume no. of mask係r.v.計下每多一千盒mask可以供獻到幾多top line同bottom line

咁樣先係一個有建設性嘅討論，而唔係好似你而家小丑咁沖出嚟搞笑。

有冇上HKTVmall睇
你睇吓佢攞啲口罩你點樣玩法

搶牙

7蚊gogogo

我覺得$1000應該比一盒
跟住有大量供應
一日100,000,000營業額不是夢

刺激銷售額

口罩股
賣口罩都唔夠公司炒股價
股值升上去嘅好

今年只要佢唔專登執走條數

應該有錢賺嘅

嘩！依招絕 咁先係㗎嘛！

尋日先VIP日買完，今日無嘢要買好想要

邊個話維基唔識做生意話

反應熱烈

+

呢招真係正到仆街 HKTV係咪搵人MON POST

50000個送晒啦

in wiki we trust 好彩琴晚唔記得落單

仲以為琴日做pressure test
原來係太多人買野
星期二爆升

上完連登嚟

wiki巴

上星期都冇升
下星期會升？

講左升唔升唔係你同我點睇
係大戶點睇

其實係咪升唔到上六蚊或以上

利申 有貨

你覺得邊個會答到你

一樣

我答
升到

5蚊放晒又怕高j

前一日買左

次次都係假期先出高招等人追都冇得追貨

HKTVmall口罩今日起一連七日接受登記認購，截至下午4時已有超過120萬個電話號碼登記口罩抽籤。

1/ 400 機會

1137 gogogo

收到風聽日先跌兩格再升20%

當我地係咩
聽日沽爆佢

明天又大升

掃左幾多貨係手

加速爆升

Free fall 了今次

癲佬佔左幾多個抽簽人次

1個only
中就中唔中就算

又挽高開低收
快d走食ball幅(;´༎ຶД༎ຶ`)

咁都唔升
即係玩完
重手412算數

口罩已經唔值錢

好多叻仔返家鄉放晒

幾時出業績(;´༎ຶД༎ຶ`)

5.11走哂 唔玩啦
返工好忙無時間睇

多謝你走晒就真

升啦升啦

真邊返工邊Mon住好辛苦

好忙真係唔好玩1137。好chok

又業績

要成日睇架咩
長放先有驚喜

個個走晒之後就火箭

連登指數

垃圾game，以後唔掂股票喇屌

追啦(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

第一季

1，2，3月銷售數字公佈哂啦喎

咁點解要出年報呢？ 123456789101112銷售數字公佈晒啦喎

咁你覺得季度業績會公佈咩
公佈成本? 存貨? 定係賺蝕?

出埋新聞都係咁
升唔到喇收得皮

比力打上去

可能會有嘢一齊公佈呢

造埋口罩都唔升爆嘅

1373

食胡
係咪好介紹先

咁快放？

多謝ching, 1.76買左

五月其他口罩廠開晒, 藥房都會平返, 1137又繼續虧蝕

口罩唔值錢了
收割先

執咁少都放？

可能本多呢

11%啦喎 食住先

呢句真，1137依家唔係升緊口罩，係升緊呢排生意愈來愈多🥳🥳🥳

都係出返去買嘢好過買1137

5.07有貨, 唔想走, 但成個星期都唔郁

之前溝到5.14

頭先5.16放哂

老皮有無諗住幾錢入返

上星期四5.05入

入返你又知佢放咗

1137? 1373?

Both la

5.16想平手走

Molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

變長揸了

又有好多？

堅持唔走 睇埋今個星期先

支持住

上年4月有出年報

老散唔入市，大戶無嘢食🤣🤣

點解唔升

從升到7蚊過陣而經玩完🙂

想入1373

別人看淡便是入市時機

大市都彈左咁多 等回下先算

出哂消息。老散都唔落搭。molamola

經濟環境差，難D喇⋯

平行左咁耐 小注入下

穿5

molamola...

近排好多時同hsi 走相反方向，始終係疫情股。

快啲穿五 想入

搵人幫我推番上5.2比我走ok?

下左決心了今次

今日9成落返4.9

真係4.9入唔入好呢

mola mola

已all in 1137 HKTV (21)